北角海峯園中層3房- 市價1800萬成交 (明明係炮台山....)

崇峰閣中層G室，實用面積856平方呎，3房間隔，座向北面望少海景，獲區外換樓客以1,800萬元承接，實用面積呎價21,028元，屬市價水平。

據了解，原業主早於1993年2月購入上址投資，當時作價431萬元，持貨至今沽售，帳面獲利1,369萬元離場，單位逾27年升值3.2倍。

警務人員子女關注組

7一維園見
Facebook ig airdrop

以地段和景觀來講，都算抵住

係咪岩岩大維修完?
果度好撚方便又多野食,半島冰室近在咫尺

好平

93年都要4球
1800 萬又唔貴

識貨，半島冰室